啱先喺地鐵站見到條友撩鼻屎，多圖

洗唔洗乜撚都po上連登？

關你撚事

就係關我撚事

On9 ,遲d喺街打個乞嗤分分鐘都比人放上嚟

咪撚就係